話說bio7隻dlc 係咪冇撚左 ？

話說bio7隻dlc 係咪冇撚左

話咗delay

not a 狗雄